%debut de prelude de source tex
\documentclass[11pt]{book}

\marginparwidth 0 cm
\marginparsep 0 cm

\oddsidemargin 1 cm
\evensidemargin 1 cm
\textwidth 15 cm

\topmargin 0 cm
\textheight 22.5 cm

\usepackage{ifthen}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{array}
\usepackage{graphics}
\usepackage{latexsym}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{html}

\makeindex

\begin{document}
%fin de prelude de source tex

%   Le modules pour les notes personnelles
\input{notes}
\newcommand{\IndexDef}[1]{\index{#1|textbf}}
%   Suite a un bug soit dans dvips soit dans les fontes, on ne peut avoir
%   le tiret que dans la fonte \small
%
\newcommand{\ptiret}{{\small--}}
%-------------------------------------------------------------------------------
%   les commandes pour la grammaire
%-------------------------------------------------------------------------------
%   NoRegle pour mettre dans la marge le numero de regle
\newcommand{\NoRegle}[1]{\hspace*{-20mm}\makebox[20mm][l]{R\/$_{#1}$}}
%-------------------------------------------------------------------------------

%   Pour que les subsubsection soient numerotees
%   Il faut lui donner la valeur 3 pour avoir C.S.SS.SSS
%   (Chapitre section, subsection, subsubsection)
%   Bon, finalement je ne le fais pas
%   \setcounter{secnumdepth}{3}
%   \setcounter{tocdepth}{4}

\input{titre-html.tex}
\input{chap0.tex}
\input{chap1.tex}
\input{chap2.tex}
\input{chap3.tex}
\input{chap4.tex}
\input{chap5.tex}
\input{chap6.tex}
\input{chap7.tex}
\input{chap8.tex}
\input{chap9.tex}
\input{chap10.tex}
\input{chap11.tex}
\input{annexa.tex}
\input{iso-latin1.tex}
\input{annexb.tex}
\input{annexc.tex}
\input{annexd.tex}
\input{annexe.tex}
\input{annexf.tex}
\input{glossaire.tex}
\input{index.tex}
\input{postlude.tex}
